有冇師兄玩nba2k20係冇delay？？

😩 想玩Neighbourhood 但係Delay lag 到仆街

ps4 定pc
邊間網絡供應商
不過問都多餘架啦 lag就裝vpn啦

Xbox

師兄用開邊隻vpn